{"cuestionario":
[{
		"id": "0",
		"question": "Al escuchar la siguiente sirena, Â¿CÃ³mo debe proceder?",
		"answers": ["Avisar al responsable del sector mÃ¡s cercano",
			"Evacuar la planta",
			"Permanecer en su puesto de trabajo/ir a los puntos de reuniÃ³n"],
		"trigger": "VOCINA_A"
	},
	{
		"id": "1",
		"question": "Identifique el siguiente sÃ­mbolo",
		"answers": ["Zona habilitada para fumar",
			"Zona de riesgo",
			"Punto de encuentro"],
		"trigger": "SIMBOLO"
	},
	{
		"id": "2",
		"question": "Si usted se encuentra en una situaciÃ³n de escape de gas con viento en direccion NORTE, Â¿Usted debe huir hacia?",
		"answers": ["A - NORTE",
			"B - SUR",
			"C - OESTE"],
		"trigger": "SITUACION"
	},
	{
		"id": "3",
		"question": "En el caso de desempeÃ±arse como operario, Â¿cuÃ¡les son los elementos de seguridad que debe tener?",
		"answers": ["Mascara buco-nasal, calzado de seguridad, anteojos de seguridad, casco, ropa apropiada.",
			"Mascara buco-nasal, calzado de seguridad, anteojos de seguridad, casco, ropa apropiada.",
			"Mascara buco-nasal, ropa apropiada, calzado de seguridad, anteojos de seguridad, guantes, casco."],
		"trigger": "NONE"
	},
	{
		"id": "4",
		"question": "En caso de emergencia usted debe:",
		"answers": ["Llamar al nÃºmero *333 desde cualquier telÃ©fono interno.",
			"Avisar al supervisor del sector, quien se encargara de llamar al *444.",
			"Avisar al supervisor del sector, quien se encargara de llamar al *333.",
			"Llamar al nÃºmero *444 desde cualquier  telÃ©fono interno."],
		"trigger": "NONE"
	},
	{
		"id": "5",
		"question": "Antes de realizar cualquier tipo de trabajo usted debe tener:",
		"answers": ["Autorizacion del supervisor del sector.",
			"Autorizacion del jefe de SMA.",
			"El permiso de trabajo correspondiente."],
		"trigger": "NONE"
	},
	{
		"id": "6",
		"question": "Identifique la sirena",
		"answers": ["Emergencia.",
			"Fin de emergencia.",
			"EvacuaciÃ³n.",
			"Prueba."],
		"trigger": "VOCINA_B"
	},
	{
		"id": "7",
		"question": "Â¿En cual de los siguientes tipos de alerta no se utilizan sirenas como sistema de aviso?",
		"answers": ["Alerta rojo.",
		"Alerta verde.",
		"Alerta amarillo."],
		"trigger": "NONE"
	},
	{
		"id": "8",
		"question": "Puede utilizar el telÃ©fono celular en la planta?",
		"answers": ["Si.",
			"No.",
			"Solo personal autorizado."],
		"trigger": "NONE"
	},
	{
		"id": "9",
		"question": "Â¿CuÃ¡l de estas es la forma correcta de colocarse la mÃ¡scara buco-nasal?",
		"answers": ["Primero colocar las correas y luego el respirador.",
			"Primero colocar el respirador y luego las correas.",
			"Las 2 opciones anteriores son correctas."],
		"trigger": "NONE"
	}  
	]
}